今日係人類界哀傷的日子

死獌狗出局

仲以為你講霍金死咗

rip 科學界既傳奇